有無人成日發夢都會夢到以前同屋企人唔開心既事

都唔知係我記仇定係記性好
由小學開始，去到而家畢業出黎做野，次次壓力大都會夢到，黎黎去去都係幾個情況不停loop

因為以前屋企環境唔係咁好，同埋屋企人脾氣都好差，成日俾人打同鬧
第一件事出現最多，就係我以前細個小學搭小巴唔記得禁分段收費，八達通嘟多左兩蚊，跟住屋企人坐係車頭，我坐係車尾，由上車車頭鬧到車尾直到落車
我連當時好細微既事比如話著住件數碼暴龍衫之類都記得清清楚楚，跟住當時全車都望實我真係好醜

第二件事就係以前電視新聞檔案播有人去少林寺學武功，當時屋企人邊睇邊問我幾次去唔去，我話去都無問題，最緊要帶住個公仔，答左幾次之後我就去左廁所，出到黎屋企人渣住支藤條企係門邊，一邊話去少林寺啊啦一邊打落黎，打左好耐又好大力到我賴屎先肯停
呢件事係我夢中就變化做當我答左一D人地唔鐘意既答案，我就會俾人企係門邊埋伏用藤條一邊話我點解會咁答一邊打我直到賴屎為止

第三件事就係我小學讀書既時候成績唔錯，有個親戚當時黎到屋企就話要獎勵我，問我想要咩，我話想買本哈利波特返屋企睇，因為以前真係好鐘意哈利波特
個親戚留低左D錢俾我屋企人話俾我買，後尾親戚一走，我屋企人就攬住我問我呢筆錢用黎買書既話本書睇完就無用，不如用呢筆錢加餸，叫我去公共圖書館借書算。
而我個夢就變成一個親近既人攬住我話為左大家好，要攞走我寶貴既野，我say no 都無用

其實仲有唔少，都係D以前細個窮或者發脾氣既辛酸事

雖然而家屋企環境好左，屋企人都和藹左 平時都無咩事既，大家之間關係ok，但係一到一D我比較唔鐘意既事，呢D唔開心既事就會不自覺浮現，跟住我反應就會好激烈，所以屋企人成日都話我地明明係親人 點解要咁既態度 其實我都唔想咁樣

我從來無同屋企人講過大家之間發生既唔開心事真係時不時夜晚就發夢loop
其實我覺得我地之間既關係真係好虛偽

各位巴絲有無咩建議